英國果邊就收工時間，大家唔好再期待D咩

日落左了

拉

而家GMT+1 先3點

仲唔夠呀？

樓主平時2點鐘就放工？

風頭火勢出少陣垃圾啦

怕為你主人林鄭添煩添亂？

你叫開林鄭做主人 做乜屈人都係?

第一日接任務上連登？你契哥我都唔識？